個同事成隻牛定駱駝咁由朝早習習習習食到收工

食嘢唔撚合埋個口
習習習習習習食到成個office都聽到

仆佢個街成撚日食架喎
朝早食到收工都仲食唔撚知乜春咁

真係好撚煩好撚噁心
但老屎忽
屌完都唔理

唉

呀婆黎？

妹下妹妹下

阿叔

肥佬黎 枱頭係咪有六支1.5 L 可樂

食物焚化爐???